收到風有人岀錢請人周圍影人個樣，岀去發夢記住遮好啲個樣！

我見好多人都係遮啲唔遮啲
大家小心啲啦

推

如果只係應付鏡頭，戴黑超加用頭燈啦，有燈照住，係冇鏡頭可以影得清你個樣

由 14 年已經係咁，果時甚至會趁大家瞓著左，哄埋去影你瞓覺樣

所以好多巴絲一直強調大家都要包好啲

Push